淋病疑似屈9薯片？

21：42

林鄭：「過去曾俊華要求所有部門都要以『0-1-1』的方式按年削減開支，三年削２個百份比，亦沒有隨通脹調整，各個部門怨聲載道。」

Fact Check：林鄭月娥選舉文宣第13頁原文，「Carrie要求每個部門節約開支，三年內節省5%，叫新錢（New Money），然後投放在新的服務上。為了推銷這個方法，李嘉麗經常跟Carrie去見工會解釋，有時也要辦論壇及出新聞稿，教部門怎樣省錢。」

2.0

好似屈9薯片喎？

恰尻品客講野唔流利冇急才反擊

政府啲垃圾部門減10%都得喇～ 根本就毫冇效率

on9 市民信咪得囉

亂9咁駛錢..叫你省返1%..咁都拎出黎講話人唔岩唔好咁做...都on..lun..99

其實政府cut成個警署部門 咪得lor

cut左政務司佢啦，反正咩都唔關佢事

如果係真，都幾仆街

佢都認係2.0囉

真係689 2.0

林鄭月娥 ：「你也是司法界人士，要有證據」

呢句真係
佢屈人就得，比人屈就唔得

橫洲都係

之前有報導過唔關品客事